{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H601860",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "삼성혈해물탕"
    },
    "text": "三成穴海鮮鍋 (삼성혈해물탕)\\n\n済州済州市蓮洞312-27\\n\n韓食-海鮮料理 , 10:00 ~ 22:00Break time 14:50∼16:00 , 年中無休 , 84席/部屋:部屋なし , 三成穴海鮮鍋は新鮮な活き海鮮鍋専門店です。 すべての料理には生きた魚介類のみが使用され、調味料は一切使用していません。 そのため、最初はスープの味が薄く感じられることがあります。 でも、長く煮ながら生きている魚介類から出てくるおいしいスープが出てくるので、実際においしい海鮮鍋を楽しみたいなら調味料ではなく、海鮮自体から出てくる味が必要でしょう。 ただ味だけでなく、親切さ、清潔さ、真心でお客様をお迎えします。 三成穴ヘムルタンは正直なヘムルタンの味を提供しようと努力しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの名前は何ですか？",
            "answer": "三成穴海鮮鍋 (삼성혈해물탕)です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "済州市蓮洞312-27にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10:00から22:00までです。ただし、14:50から16:00までは休憩時間です。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何席ありますか？",
            "answer": "84席があります。部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "このレストランではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "新鮮な活き海鮮鍋が専門です。調味料は一切使用せず、生きた魚介類のみを使用しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特徴は何ですか？",
            "answer": "三成穴海鮮鍋は、味だけでなく親切さ、清潔さ、真心でお客様をお迎えします。"
        },
        {
            "question": "三成穴ヘムルタンのスープの味はどうですか？",
            "answer": "最初は薄く感じるかもしれませんが、長く煮ながら生きている魚介類から出てくるおいしいスープが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "三成穴ヘムルタンの料理には調味料は使用されていませんか？",
            "answer": "はい、調味料は一切使用されていません。"
        },
        {
            "question": "三成穴ヘムルタンでは何が必要ですか？",
            "answer": "おいしい海鮮鍋を楽しむためには、海鮮自体から出てくる味が必要です。調味料ではなく、生きた魚介類から出てくる味を楽しんでください。"
        },
        {
            "question": "三成穴ヘムルタンはどのようなヘムルタンの味を提供していますか？",
            "answer": "三成穴ヘムルタンは正直なヘムルタンの味を提供しようと努力しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 251,
        "QA": 429
    }
}